其實有冇可能將㐂告上國際法庭？

用反人類罪？

佢係發動革命者，點解你地要怪佢?